Sogo郁唔到 塞左1個鐘

咩料又黑警封路？

Sor. 插佐隊

Push

有冇人知係咪克警唔開路

企左係到、隊頭有冇人開路

好撚曬

應該開左行車線，係太多人

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

有冇前面手足講下情况?

未開始行，灣仔銅鑼灣已經有大把人企起到等行，維園個班預左企成日

啱啱過太公報

鬆頭D

2:10嚟
依加sogo 都未到

巴打有心

唔通今日人仲多過616

今日鬆啲 我諗69 616之間